仲有冇人記得六道仙人？算唔算全連登最高智慧的人？

連我都自愧不如

仙人個av網 有冇link

佢真人係攬炒巴 兩單加埋賺左一億

收完課金好似唔見左又話咩Av網站 假大空

咁佢真係幾高智商

連登黑歷史 俾人呃錢唔緊要，無打算追究個下醜

好似搞死左小姓奴老母。

佢有冇還返錢比大家??

【仙人製造】CableAV 收費表、平台特色及事前推廣

聽講你課左成皮喎

佢呃錢黎打國際戰線 唔明有咩好反

我當時狙擊佢狙到比連狗搬po

又呃到錢 又害到人
佢同佳哥邊個勁d

佢黃㗎喎

笑撚死，放下seed就輕鬆賺一球

2000蚊一位
有500個水魚就夠

多兩個0 就差唔多

你不嬲正義

攬炒巴啟蒙老師

話佢地冇路真係傻都唔信

b兄咁勇唔驚比人bam？

小姓奴搵個人賴姐

佢唔敢永遠ban我，通常都係ban一個星期

我當時屌7佢老翻野學人收錢仲叫自己做仙人唔知醜 比班傻仔屌到傻

又挑戰連帝

Sh....

呢個真係勁，可以呃鳩連登仔錢仲要唔駛上身

成功捉到連登仔咸濕+怕被恥笑+2000蚊多一事不如少一事呢個心理

單野最後點?

不了了之

袋咗球幾

佢D AV 全部上網down到, 點解要比錢佢..

無人追究? 佢點解釋?

2000蚊又唔係多，報警俾人恥笑咩，當叫左一次雞囉

波台有冇清係苦主？

好耐之前有個 group ，半年後成個 group 都 delete 左搵唔到人

但有班傻鳩俾佢搵笨7

咁所以佢係直接消失?
定係老作左咩借口?

未來計劃
當平台發展成熟後，CableAV將會開拍自家製成人劇集及綜藝節目，日日煲TVB、Netflix好悶嘅話，第時仲有CableAV

想睇

唔記得了，我係花生友 only ，總之不了了之

計劃中

咪撚亂講啦傻西，波台無人中招

佢個計劃有乜咁吸引

月費既話人地片商日本一早有
同埋佢d 片全部google 搵到

俾2000睇Av，課左都唔夠膽認

收聲，屌你老母

好似收左100m

可能去左台灣屌緊台妹了

其實點解佢咁出名

問親av佢都知邊套
啲傻仔當佢神咁拜

睇得av多都可以認叻

是但用 google image search 都做到啦

能夠成功呃到全球多精英既集中地既人中之龍
老實講我覺得佢係叻既

同話俾人知弱智都冇分別

拉

呢個post完啦好嗎？

等左咁耐都未見東張報導

鋪路呃人
兩登最大形騙案

唔報警都算， 連起底騷擾都無，證左明比錢果班都係垃圾

柒到東張都唔忍心報導

唔幫下班連登苦主

真係要睇點解唔幫襯R18
起碼官方

佢開戶口收錢一定有個人資料，我都唔知點解冇人敢報警一拍兩散，只能說佢成功捉到連登仔怕事心理

中學生冇信用卡俾錢

真係有得睇都話吖
佢地俾完二千一條片都冇

俾2k不如買pronhub永久會員好過

之前好似有人POST左佢張相出黎架..咁都無人起到底?

同差佬講自己睇咸片俾人昆
好難開口嘅

課2千去叫雞仲好啦

大條道理犯法都無人追索

好似單野係眾籌
收左錢做唔到product出黎都好難追究

而加就更加唔會報

俾人知道係黃仲要俾人用咸網呃錢

去警線交請願信
搵個出黎握手

3年前已經屌柒佢人格有問題
成日串鳩黑人南亞人試藥
成班白痴仔仲當執到寶捧高佢
果然隔咗陣就昆到班傻仔掠水走佬

但用黑人南亞人試藥係正常wor

咩天道地道
好撚尷尬

物以類聚，人以群分

佢勁

幫人搵番號儲症堆信眾先 9up搞av網眾籌收割

屈撚到

咁多苦主都無人起底或者報警，唔係掛

攞到信任再一野呃你一筆

高登年代開始
應該都籌劃左成十年

又bin

咁又冇咁耐，佢2013年先註冊會員，籌劃左3,4年啫

仲記得啲人求佢搵code要仙人前仙人後 唔咁叫佢 佢唔理你 戇撚鳩

點解無人報狗嘅

條肥豬仲要戇鳩到av分埋啲咩 餓鬼道 畜生道

最近都諗起呢個人，之前入埋tg group，有一刻心動想跟機課落去之際俾女朋友發現，鬧到我pk，最後無課退group好好彩

冇人覆 好應景

幾年前打機識真人
仲出過黎成班食飯
柒撚到喊
仲覺得自己好撚出名好威咁
講d野又勁中二

99%魔力寶貝

有兩樣嘢好撚勁

1. 佢對咸片真係熟撚到喊，博士級
2. 昆到連登仔球幾

最後係點 已經唔記得
點解可以做到扼錢都無人狙擊

陰公，又係你條垃圾attention seeker

Me課左廿萬

依樣真。

你勁雙重標準，我seek attention就屌
劉早迪seek attention就含

笑撚死，連登係精英集中地

嗱連登仔好簡單嘅啫
佢冇樓呢就想你地都冇
佢冇嘅嘢呢就數臭你
佢有嘅呢就自己吹，例如話自己公屋係人生贏家

公屋精英

記得小性奴受害者就係搵六道仙人報料
希望嗰位受害者沒事啦
不過都不了了之咗多架啦

再傑出既精英都衰係咸濕度(唔係真女人)

如果係我俾人昆，起碼要起到底出來

俾錢哥班友蠢撚到，有沒人關心過佢地之後點

未見過苦主現身

俾人知道左應該笑足成世，仲要係買A片，六道仙人捉灑呢班人心理

最勁係完全冇受害人出黎講

佢似兩單都被人呃咗

咁個時佢可以靠文字形容都估到
真係幾勁

呃左幾多

咁撚on9都有女, 公平咩

勁撚慘

宇清

連登仔會同人講自己衰咸濕而俾人呃錢咩

唔洗出聲 佢死佢事
好人難做

咪係

自家製
又一個課金位

都舖左幾年喎佢

基本上有手有腳識呼吸都昆到連登仔水架喇其實

還我血汗錢

Sor 囉

台灣有個AV101 好似都係整合片收費

百幾蚊一個月

自從知道六道仙人係呃錢之後,我個fd每日都會搵佢

我朋友嗰時不停追擊佢
諗起都覺得好笑

真係佢嚟？有樣都唔做野班苦主

未賣片之前都係垃圾黎
求seed 佢話揾唔撚到

笑？